今日71，我做左件大事件.....

用wechat pay 去惠康買米，便宜了$25

好能抵，痴線

🐮🍺

堅？

🐮👶🏻

係，而家wechat做優惠，100減25

惠康

無用wechat
其實好無用

好能抵，個個月派錢咁派

垃圾post
五毛樓主

p牌仔
黄店都收wehat支支寶

能食窮佢先係王道

食能窮佢

無$ 唔像你

P牌狗學人玩屈毛

收嗲啦屌你老母

師兄好波，一於食窮紅店

平左好多 手足做嘢

推

呢鋪仲唔食窮紅店

買一次佢蝕一次，智取藍店